﻿\item Dirigátur orátio mea sicut incénsum in con\textbf{spéc}tu \textbf{tu}o:~* elevátio mánuum meárum sacrifícium \textbf{ves}per\textbf{tí}num.

\item Pone, Dómine, custódiam \textbf{o}ri \textbf{me}o:~* et óstium circumstántiæ \textbf{lá}biis \textbf{me}is.

\item Non declínes cor meum in \textbf{ver}ba ma\textbf{lí}tiæ:~* ad excusándas excusatiónes \textbf{in} pec\textbf{cá}tis.

\item Cum homínibus operántibus in\textbf{i}qui\textbf{tá}tem:~* et non communicábo cum e\textbf{léc}tis e\textbf{ó}rum.

\item Corrípiet me justus in misericórdia, et \textbf{in}cre\textbf{pá}bit me:~* óleum autem peccatóris non impínguet \textbf{ca}put \textbf{me}um.

\item Quóniam adhuc et orátio mea in benepláci\textbf{tis} e\textbf{ó}rum:~* absórpti sunt juncti petræ júdi\textbf{ces} e\textbf{ó}rum.

\item Audient verba mea quóniam \textbf{pot}u\textbf{é}runt:~* sicut crassitúdo terræ erúpta est \textbf{su}per \textbf{ter}ram.

\item Dissipáta sunt ossa nostra secus inférnum:~† quia ad te, Dómine, Dómine, \textbf{ó}culi \textbf{me}i:~* in te sperávi, non áuferas \textbf{á}nimam \textbf{me}am.

\item Custódi me a láqueo, quem statu\textbf{é}runt \textbf{mi}hi:~* et a scándalis operántium in\textbf{i}qui\textbf{tá}tem.

\item Cadent in retiáculo ejus \textbf{pec}ca\textbf{tó}res:~* singuláriter sum ego \textbf{do}nec \textbf{tráns}eam.

%\item Glória \textbf{Pa}tri, et \textbf{Fí}lio,~* et Spi\textbf{rí}tui \textbf{Sanc}to.

%\item Sicut erat in princípio, et \textbf{nunc}, et \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæcu\textbf{ló}rum. \textbf{A}men.
